masukan

1. serta kn foto mnest pas di absensi (masuk)

2. di report tambahani telat jam kerja,,, 
3. jam kerja shift(pr)
4. hak akses admin support
	-privasi
	resign 
	tambah karyawan
	tambah task
	tambah outlet
	log project
5. tambahkan keterangan BJS (di profile)
6. tambahkn di terima dan di tolak dan keterangan d web people dan project
7. notifikasi untuk client jumlah candidate 




if ($hours > 0) {
    echo $hours.' Jam '.floor( $minutes / 60 ).' menit '; 
}else{
    echo ($hours + 24).' Jam '.floor( $minutes / 60 ).' menit '; 
}

Masuk:
27 maret 2019, Shift 3, jam masuk 17:00, people_id = 10

Keluar:
28 Maret 2019, Shift 3, people id = 10, jam_keluar = 01:00

if(kolom_shift == 1){

}else if(kolom_shift == 2){

}else if(kolom_shift == 3){
	people_id == 10 && kolom_shift == 3 && date_absensi == "28 Maret 2019 - 1"
}